朝朝訓到最後一分鐘先捨得起身

有冇人唔係咁
會去跑下步 食個靚早餐 先出門

利申 日日跑返工

打破零回覆

日日都渴睡症咁款

之前有排想減肥
所以早一個鐘起身跑大半個鐘跑再沖涼先返工
個期個人精神同面色都好好

有驚人既意志力
減唔減到呀

無刻意節食所以只係瘦左2,3磅
因為個期鐘意左個男仔，想靚d瘦d先有動力喳
但唔洗一個月就一齊左，即刻打回原狀訓到最後一秒

我都係因為鍾意既人先減肥
不過係由食野入手

跑下步 食個靚早餐 之後番屋企訓

有，個中學時期個fd日日4點起身溫書打機看動漫加跑步
ps佢住大埔